Yahoo拍賣宣布5月31日起全面停止營運！

車厘龜.gif

今次原因係 佔中 定 反送中?

好吖 大把垃圾賣家

一係呃錢 一係賣假野報埋海關最尾都冇事

快啲執柒咗佢

香港？

恭喜

比Carousell +FB收皮

終於

佢都算曾經輝煌過…當年點點紅年代之後…Y拍收錢之前…

冇撚用
垃圾網黎
我放隻ps4 360 game都要比手續費
垃圾到....
執撚屌柒咗佢啦
carousell雖然都多騙子 起碼界面好過你n倍

改版改死自己

早就收皮啦

唔差在成個業務停止喇，都唔知幾耐無上過yahoo hk

根本唔係拍賣每次都係直購價

以後冇得bid冰火版真天魔figure

當年go2hk都好hit, 以前係窮學生年代買唔少二手電腦野玩

我有過百好評

or係個q&a到問價

唔好cut佢個email service呀
我仲用緊嚟登記嗰啲濕鳩網站
貪佢個anti-spam夠哂廢唔洗怕收唔到嗰啲濕鳩email

無得無IFC 個位了

yahoo 得日本做得起

想買米

成個yahoo既功能俾人感覺好似停留左o係2000~2005
完全跟唔上web2.0, 無論功能定係介面都係
唔俾人淘汰先奇

Yahoo 幾時執？

如果yahoo當年買左google
咁只係會變到收埋google皮

人哋carousell唔使錢，點夠人爭

melcari：過嚟啦隻抽啦

可能停拍賣，之後直接叫Mall出返黎

個對話係點

古有 Red-dots 點點紅拍賣（執笠）

今有 Yahoo! 拍賣

而家應該係得 DCFever 拍賣 + Carousell 係撈得起？

抵撚死 , 本來好地地忽然強制全面用apps , 但電話 app 開 bid 唔方便 , 趕走晒啲商業客

因為係softbank

邊有真拍賣 全部都係自己換contact trade

肥花算吧啦
而家係carousell+instagram

養谷牛個段yahoo拍賣問答 好撚好笑

yahoo store今日都收咗皮

想養谷牛 夾份ok?

呢兩間都無乜監管

Ig好少姐？

Yahoo 為人類造福

真

要收錢介面又廢, 限制又多
衰過過濕鳩fever
個個賣野都 fb / ig / carousell 啦

Good， many sellers very pk...

回憶... 十幾年前初戀成日上去bid嘢之後點我去交收

問題13
samuel0***** (-1) : 我想買一千包呀..有冇得平d?因為我間工廠有好多工人等開飯..可唔可以叫fedix送黎..叫佢搵工場的張就得..
答覆
jackywong666 (18) : 那一個張?

會有好多廣告同 function

啲仆街開過另一個acc又可以繼續呃人

執得好！

問題1
ryan2****** (6) : 甚麼地方交收？你有多少數量？
答覆
jackywong666 (18) : 大量，屯門區交收。

問題2
roller_coaster2**** (7) : 入面有幾多粒米？
答覆
jackywong666 (18) : 你有冇電子磅？有既睇下一米幾重自己除一除啦！

問題3
roller_coaster2**** (7) : 冇喎,你計到有幾多粒？
答覆
jackywong666 (18) : 我估點都有1萬以上！

問題4
rgoodtake2**** (80) : 有無金鳳米呀？
答覆
jackywong666 (18) : 有呀！都係70蚊！

問題5
rgoodtake2**** (80) : 咁有無雙羊白搭米呀
答覆
jackywong666 (18) : 有丫!糙米白米紅米都有呀!

問題6
rgoodtake2**** (80) : 唔知雙羊白搭米可唔可以搭意粉呢?其實你有幾多貨呢?因為我想開一間西餐廳
答覆
jackywong666 (18) : 搭通粉仲好呀! 我D貨多到開酒樓都OK架

問題7
rgoodtake2**** (80) : 唔好,你咁西...洋化.....岩曬開西餐廳啦,開酒樓浪費左你既天份
答覆
jackywong666 (18) : 你係咪買架

問題8
hkbn_****** (無) : 呢排唔係好夠錢我可唔可以剩係買20粒 20粒幾多錢? 有冇直接bid價
答覆
jackywong666 (18) : 你班膠登仔唔好阻住做生意喎

問題9
rgoodtake2**** (80) : 我多口吹下水姐,順便格下價,其實我教你一條一本萬利既好計.你將d米一粒粒咁種,假設一粒米生多十粒出黎,你一百包米就變一千,一千就變一萬,如此這般去到一兆包,你仲唔發達?
答覆
jackywong666 (18) : 咁我2千萬賣一包俾你啦,可以賺一兆包番黎架

問題10
comemon4***** (無) : 有冇谷牛賣?我個女想養^^
答覆
jackywong666 (18) : 金香牌就有谷牛, 有谷牛貴5蚊

問題11
comemon4***** (無) : 今可唔可以買谷牛送米?谷牛5蚊?
答覆
jackywong666 (18) : 送條毛俾你就得, 送米我好蝕架

問題12
lam_chi_***** (17) : 巴打，唔好上網搵圖咁無誠意，介唔介意影你個倉出黎?
答覆
jackywong666 (18) : 影個倉出黎我怕天水圍班c9去搶呀

問題13
samuel0***** (-1) : 我想買一千包呀..有冇得平d?因為我間工廠有好多工人等開飯..可唔可以叫fedix送黎..叫佢搵工場的張就得..
答覆
jackywong666 (18) : 那一個張?

問題14
im2h****** (1) : 我想問米, 邊隻米最岩用
答覆
jackywong666 (18) : 問米緊係金像啦方力申用佢黎問米架

問題15
louii**** (無) : 我想要酒米,你有冇?
答覆
jackywong666 (18) : 自己係鼻頭掘啦

問題20
kuokc**** (無) : 有冇得錄咭架? 現錢無咁多係身喎... 一次過買50包有冇折呀? 係咪你自己託過來呀? 我澳門架
答覆
jackywong666 (18) : 我得18包咋, 不接受錄咭, 交易請自備大隻佬

問題21
cheung_chi****** (3) : 有?有中古金象米?呀？有幾成新呀？
答覆
jackywong666 (18) : 中古既要等一等呀

問題22
maples_dr***** (14) : 可唔可以煮熟左先呢？我想即買即食。
答覆
jackywong666 (18) : 唔洗煮熟都可以即買即食架

問題23
thomsan***** (1) : 中古等幾耐？洗唔洗3年?
答覆
jackywong666 (18) : 冇番 3 5 7 年點叫中古呀

問題24
thomsan***** (1) : 你又岩wor,有冇折頭？送咩禮品咁ar?
答覆
jackywong666 (18) : 冇喎

問題25
maples_dr***** (14) : 咁357年前既米俾人食曬未？你賣幾錢？
答覆
jackywong666 (18) : 大把米我我有, 唔怕架

問題26
chrisdor****** (18) : 是咁的......... 我本身係泰國北部既農民.我手上有田種.請問你有冇興趣黎睇?
答覆
jackywong666 (18) : 冇喎

問題27
rickych**** (9) : 40包在哪交收?
答覆
jackywong666 (18) : 我得18包咋喎

問題30
allenyi**** (2) : 成班家令屋企係咪食飽飯無屎係度髮膠呢? 阻住哂人地做生意咁無恥既 答覆
jackywong666 (18) : 係囉

問題31
bongm****** (6) : 請問有冇黑米買呀!!食得太多白米,有冇黑米先?
答覆
jackywong666 (18) : 冇喎

問題32
isabel_hyste***** (1) : 你D米有冇其他SIZE?
答覆
jackywong666 (18) : 冇喎

問題33
shopping_c****** (34) : 寄平郵幾錢 ?
答覆
jackywong666 (18) : 你識唔識自己睇?

問題34
macfilet****** (無) : 請問個米袋幾多$,有冇現貨呀,幾成新同埋有咩size
答覆
jackywong666 (18) : 我地唔做淨袋架喎

問題38
scampy***** (無) : 我用白花油同你換得唔得呀?
答覆
jackywong666 (18) : 唔得, 白花油我怕有AIDS

問題39
tamfun***** (5) : 我想買10包....但我得100磅，算唔算壯男呀?
答覆
jackywong666 (18) : 大個仔先黎買米啦

問題40
super****** (4) : 行貨定水貸,有幾耐保養...
答覆
jackywong666 (18) : 行, 保養過左

問題49
seanleung2**** (4) : １．買米送唔送袋架？２．米同袋分開比定放埋一齊啊？３．淨係要米唔要袋可唔可以平d啊？
答覆
jackywong666 (18) : 傻架你?第一次買米呀?

問題52
kaming***** (1) : 有冇濕米賣??? 近排天氣乾番d想食濕米thx
答覆
jackywong666 (18) : 你食自己呀?

問題60
sonia_cheun***** (無) : 你包米咩年份製造? 我想買黎浸酒
答覆
jackywong666 (18) : 07-08, 呢個時候食岩架啦

問題61
maples_dr***** (14) : 你d米祈過福未架？聽講祈過福d米食落會香d。
答覆
jackywong666 (18) : 祈福開光+50

問題66
arict***** (4) : 18包要一次交易? 可唔可以 我一次運1包再睇下有無D 谷牛係入面先比$? 我個朋友想養. 有無D成包都係谷牛的?
答覆
jackywong666 (18) : 開左袋冇得退錢架啦啵

問題70
wemix1****** (無) : 買金象送prada部電話得唔得？
答覆
jackywong666 (18) : 2000包以上送prada phone, 不過我得18包咋

問題71
wemix1****** (無) : $30can buy 谷牛?????? 我想養 thx x10
答覆
jackywong666 (18) : ok呀, 30蚊隻, 55蚊對

問題169
fs250****** (無) : 有無D米食無咁蠢，
答覆
jackywong666 (18) : 你想講乜野呢

問題170
thomas22****** (無) : D 米煮過未嫁？
答覆
jackywong666 (18) : 緊係未啦, 原袋包裝, 保證新鮮

問題171
aroni20**** (無) : 有冇得買30%?
答覆
jackywong666 (18) : 唔夠一包當一包計喎

問題177
noverz***** (4) : 冇谷牛可唔可以包換?
答覆
jackywong666 (18) : 冇, 你再放多3,4個月就自自然然會有谷牛爬出架喇

問題178
hman1**** (1) : 係咪保證原粒包裝? 如果得半粒有無得退錢?
答覆
jackywong666 (18) : 原粒包裝要賣零食個d先幫到你喎

問題188
cassy***** (5) : 我想問一下,你有冇鑵頭賣?齋食飯好悶
答覆
jackywong666 (18) : 冇

問題223
windbottl****** (無) : 今日ｄ米去得好快ar !!!!!! ７－１１ 和 OK 都冇米買la !! 比ｄ師奶搶哂! 我唔夠佢地爭! 一粒米都買唔到! 去 M 記又冇wor ! 好在您呢度有米買ja ! 您買剩幾多包?
答覆
jackywong666 (18) : 呢條朋友真係識貨啦, 我淨番18包, 有買就快啦

問題261
ren_che***** (23) : 我想贊賣家超強 EQ & 幽默,答得優雅有儀態
答覆
jackywong666 (18) : 多謝^^

問題263
hing11120022**** (95) : 我想問有沒有輪大米買！幾多＄一包＠＠急要的＠＠
答覆
jackywong666 (18) : 至少100人買輪大米幾米問米, 你地悶唔悶啊, 冇創意我唔答架!

問題269
ctf20022****** (1) : 唔可以錄卡?..咁我可唔可以嘟八達通俾錢?..又唔答我/3\..我真心想買架嘛....仲有到底會唔會有日日賞dollar優惠姐?
答覆
jackywong666 (18) : 可以用八達通呀, 如果入面有80蚊餘值我可以成張收架

問題273
hing11120022**** (95) : 那我買哂是不是送壯男一個！那個壯男是怎樣的
答覆
jackywong666 (18) : 成仍個蕃薯咁樣樣的!

問題302
sunnychan9**** (132) : 我想問下你D瀏覽次數過左十萬未？同埋有冇海外買家出高價叫你寄去尼日利亞俾佢個仔？
答覆
jackywong666 (18) : 得5萬7, 同埋可能利日利亞冇電飯煲, 佢老豆冇出高價買呀

問題323
cd9**** (無) : 有冇 九兩菜 呀？ 邊Q個 杏加橙 bid到9千幾萬呀？﹗ bid完又唔俾錢就 正契弟﹗﹗
答覆
jackywong666 (18) : 係啦!!!!

問題327
ahry****** (無) : 我屋企d谷牛都係食金象，都唔明點解養極都咁細隻，係咪金象唔好架?
答覆
jackywong666 (18) : 谷牛唔同真牛架啵!!

問題329
k14_***** (無) : 我有1kg雙羊牌百搭米,同你交換不過你要加錢,ok?
答覆
jackywong666 (18) : 你都傻傻地, 有人出9億9同我買左啦

問題330
ahry****** (無) : 我有9罐奶粉~~都係c9搶手貨，有升值潛力一罐換你兩包~殺唔殺?
答覆
jackywong666 (18) : 奶粉貨足, 未有升值壓力, 你都係渣下先啦!

問題331
easytrade.hongk***** (4) : 我係出版界的距子, 我要請曬你地出書, 書名都改好, 叫 "米鬼咁好笑", 實行隊lum李力持.
答覆
jackywong666 (18) : 好喎!!

問題341
lyk7****** (無) : ok呀，30蚊隻，55蚊對，請問谷牛o店分公同呢？我想要一對，唔該。請賣家盡快解答我既問題，因為我拜痾老師都唔識答我，唔該。
答覆
jackywong666 (18) : 會產卵果隻咪女囉豬頭丙

問題345
kwokyatk**** (無) : 我都想買d谷牛 因為屋企我不嬲都有養開肥牛呀 攻牛呀 西牛呀 蒙牛呀 大隻牛呀 鐵甲西牛呀 同埋我想問下佢洗唔洗飲水 d屎點清理? 有幾年命??洗唔洗東眠嫁 我怕佢會走左去呀 點先可以唔比佢走 我諗過用繩整住佢 旦又怕佢會死 其實.....我都有養過一次 我見佢行下行下好似想我同佢玩 我就摸下佢 點知.....一野爆左頭 我喊左成個星期.......所以今次先咁多問題問你 希望你可以幫到我
答覆
jackywong666 (18) : 而家賣米唔係賣牛喎

問題361
michelle***** (1) : 我想要曬18包, 係地鐵站交收得唔得呀?
答覆
jackywong666 (18) : 買曬18包有壯男送上門架^^

問題362
mingandk**** (64) : 我驚而家俾人bid左個咁既價~~你唔記得cancel叫價~~搵到$100會唔會唔夠俾yahoo. 所以我就好人d....出$1000幫你買電話~~加$1.5幫你買埋d米啦~~個壯男幫完我手就賣左佢做一樓鴨....以後55 share收入好冇?
答覆
jackywong666 (18) : 係喎*...完之前cancel左佢先

問題364
zusuki_1**** (無) : 你搵到"工場的張"未呀??不如叫派d谷牛幫手搵丫~
答覆
jackywong666 (18) : 未呀, 要番去問老闆

問題370
ahry****** (無) : 我平時會買包米黎餵白鴿，一包餵到7日，每日餵4個鐘，開始果陣會有30隻，每5分鐘飛走兩隻，每12分鐘飛返4隻返黎，每十五分鐘有3隻麻雀黎偷食，咁樣一包米餵到幾多隻呢?
答覆
jackywong666 (18) : 你點肯定黎左果d乳鴿有食你d米先

問題377
james**** (7) : 請問買一包999,999,999定買18包999,999,999 !? 同埋[蘋果]]點解仲未登出來o既!? 使唔使幫你post 出去有線新聞台!?
答覆
jackywong666 (18) : 幾多包都俾佢啦^^

問題379
mingyiu_***** (-1) : ?十億喎 .. 有咩 feeling ?
答覆
jackywong666 (18) : 好開心囉

問題381
airtim**** (30) : 喂老細, 咁多人輪你米, 好辛苦喎!! o個次同你交收後, d米都幾正, 你仲未比返評級我喎.唔該曬~~!
答覆
jackywong666 (18) : 下? 我同你買過咩呀?

問題384
nikox2**** (15) : 哈哈哈~好有趣!!個壯男送左比我係咪點都得?洗米煮飯得唔得?買米d$係咪比佢?但係比左$佢之後佢又係我架啦wo
答覆
jackywong666 (18) : 果件壯男最多幫你托米架咋, 你想有特別服務就要再俾錢架啦

問題406
lam_kwok_ke**** (141) : 我想問，係咪100%真，因為網上有好多日本米，出黎面交個時，可唔可以逐粒CHECK?
答覆
jackywong666 (18) : CHECK你個咩!咁多點CHECK呀!

問題409
cd9**** (無) : 我有d擔心個bidder最後唔應數，唔俾錢，所以我"做好心"幫你問過d律師果d師爺~ 佢?話如果交易總額超過一千萬，而有第三者見證的話，就可以幫你lawsuit條友喎﹗﹗ 最多成事後我7你3，再分d俾律師﹗﹗
答覆
jackywong666 (18) : 好喎!留電話俾我! 我要搵余若海告到條友甩褲!

問題429
yenw****** (26) : Jacky Wong，我好鍾意你呀～～好搞笑！笑死我啦～～～～～
答覆
jackywong666 (18) : 不如你留電話俾我丫

可唔可以成個Yahoo新聞都收皮
班5毛廢老支畜日撚日留言廢噏

呢啲圖真係好馬後炮

線上遊戲地帶

冇用過 yahoo 拍賣

以前都成日睇 yahoo news
但之後發現d留言藍到發黑
之後就冇再睇 yahoo

==================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
香港政府$0資助

由佢收手續費開始就注定收皮

生存到依家真係笑話 又多假貨又多人比人呃都無保障唔明做咩仲有人去買

其實係 如果個時YAHOO收購左 GOOGLE就都幾肯定唔會有今日

當年無信用卡認證唔到
想賣野都賣唔到

唔會有youtuber

正如如果被李氏收購左騰訊，亦唔會得到國家做靠山，就唔會有今日既規模

以前買過條褲
買34褲頭變28
屌佢完來個買家釘過塊牌上去

係, 但而家carousell都有口罩騙子😷

Yahoo呢啲垃圾
執柒咗佢啦

仲有賣野收錢, yahoo簡直戇鳩

我覺得有唔少恥笑成份，由其係08同16年

旋轉有騙子

我重差佢10蚊未找

垃圾公司一間, 行先過淘寶亞馬遜咁多最後搞到一pat屎

ig同facebook都大把呃人

小學雞先上
咁撚多五毛

梗係覺得yahoo拍賣d人正常過carousell好多

買金象米

466億真定假

以前yahoo拍賣上架唔駛錢，膠袋都有人放，純粹搞笑。

btw其實我到宜家仲有用yahoo拍賣同yahoo購物...

最值錢既網站變到幾唔值錢既網站

唯有taobao

一早要啦，廢到爆炸，仲衰過~

仲有冇其他經典拍賣懷念下

得日本Yahoo! Keep到Y!

用開carosell

日本yahoo 好均真....同HK yahoo 唔同...

講黎哂氣，係個管理層班底既質素問題，你收購左就代表你有咁既能力去發展到而家咁？天真，天時地利人和

賣垃圾都要手續費 onlun79

點點紅嗰時做得幾好
不過為唔到皮

自廢網頁版 想一夜之間夾硬轉咗apps
結果好多老會員走曬

好似去左尖東噴水池咁

最大死因唔係手續費,係出個垃圾apps,之後強行取消網頁版

yahoo曾經好勁 又多項目
曾幾何時好多人用嚟做首頁
但之後畀google收皮

係笑佢值錢過Google同Facebook既時候唔識收構呢兩間野 又請埋啲辣殺高層

而家想賣野係咪去dcfever？有無其它？

笑到 gap gap 聲 ...

yahoo拍賣九世無用啦， 要俾上架費， 食屎啦

我而家上yahoo只係去yahoo電影睇下個排有咩戲岩睇

yahoo仲多啦

一開始收錢已經係錯撚咗

當年成套港漫係上面做買賣，二手買返黎，睇完就放返出去

Carousell咪又係多垃圾賣家騙徒
根本就係劣根性，邊個平台都會係咁
買家又係垃圾，十個message九個一嚟就問最平幾錢，覆嚟都嘥鳩氣

肥花成班先達狗喺到開分身壓價收機

仲記得十幾年前我仲係賽跑冠軍

老實講，google未堀起之前，
大部分廢中都係用yahoo search，
我見好多主任、經理既年紀都係睇Yahoo

間垃圾10年就狂奶共，

唔信我，就search 香港新聞，
置頂都係垃圾支那01，蘋果都唔知第幾頁，
所以點解咁多廢中都係港豬、藍絲，
事關好多都習慣左上yahooo

我以前次次係yahoo留言，
都幾百個like屌打班死五毛

而家班五毛一句 垃圾廢青/去死，
內容暴力、沒內涵都400幾個like，
點report都沒用，成班五毛佔領晒留言版

14年我講「屌」都block鳩我o
而家我連留到言都唔比，自動block鳩我，

執柒左佢啦

我以為講呢張

仲有Facebook group

仲有無其他好地方？

100%new 99%real

整死Tumblr喎

係囉 真係有人唔面交咩

yahoo我最記得係上佢嗰個遊戲分類
玩線上遊戲

carousel全面進場

Carousell太多仆街
肥花比較好

$10 fast trade

Everybody say Hey! 嚟Yahoo托咩?

以前喺yahoo bid lego真係好開心
唔知點解用Carousell無依種感覺

抄amazon啦
有個成功例子都唔跟

講起又係
從來未見過真拍賣

有冇人同我一樣仲用緊yahoo做主頁？
有咩網可以取代

個個都講明唔好拍，留msg或者email 傾

fake news

比佢買起google都做唔起啦

識賣一定係連登賣

得香港叫Yahoo拍賣

台灣叫奇摩